港媽：正義記者？做正義記者無得當飯食

搭緊地鐵 見到有對母女
個女目測只係小學五/六年級
佢扭緊話要去元朗 話要帶遮帶劍去
又話要去捉精靈 去買老婆餅
講講下又話 媽咪！我大個要做正義記者
我好想做正義記者！
阿媽臉色一沉話：正義記者？正義記者搵得幾多錢
萬幾蚊咋！
媽媽比我嘅感覺就係嗰堆中立派嘅人
唔會話特別幫邊一邊，陳述事實，但係唔會想個女出去，自己更加唔會出去。
好欣賞個小朋友咁細個知道咁多野
希望佢既意志/目標唔會比媽媽磨滅！
最後 香港人陣間見！

Pish

正皮係俾個小妹妹